大家係點樣搣腸仔食？

橙色包裝個啲腸仔
我一直都學唔識成條完美咁搣走層膠
一直都係將佢扭成二半咁食。

用口咬舊鐵 其實好易咬

唔係連皮食架咩

用牙咬

深喉

我見我哥成日整二下就一條膠咁撕落嚟完美除衫
我會咬到爛晒

係條痕另一面個邊鐵底舊膠咬一半,之後沿住條痕撕就ok

設计好吾user friendly，明明日本個啲好昜搣

有啲人興連皮食嘅 不過我腸胃唔好就不了

渣架
其實用牙咬真係唔難

好似樓主咁搣

同伴

有冇圖文教學 睇唔明

用牙咬果舊野 唔係咁嫁咩

好驚咬崩牙

想問佢原意係點
真係預你拉走粒鐵
然後拉條野咁開?

用牙咬紅色虛線
咬左一半順住扯落去
咁就左右打開

然後就係咁 沿住條邊一路向下搣

咬得整齊D真係會齊口落

好多朋友問 但係做完俾佢地睇都係唔明

知點咬但係未試過咬得開，係咪我問題

咬唔開 身邊有鉸剪咪用鉸剪, 細細力剪, 唔好剪甩舊鐵 之後跟條痕撕就得
一向都咁食

試下